128 維園見 ！此訊息由克羅地亞發出。

做咩自爆

樓主上過蘋果架喇

美祿巴都唔識

好打極都有限

肥佬

克羅地亞人一定企喺香港呢邊 ，放心

之前克羅地亞報紙關於香港抗爭情況嘅報道

收到哂

從來無懷疑過克羅地亞手足

克羅地亞人親手殺塞狗呢班共狗𠻹
唔係好耐之前咋 ，未夠 30年

現在克羅地亞時間是晚上 9點 32分

條鬼仔好正

克羅地亞 Imotski 人，今年 21歲
身高 6 尺5

太宰二

唔講以為樓主係右邊

樓主勁d定雲迪克

推

Za dom ,spremni !